有冇人想同我傾計？

乜9 wts ig 全部del哂 睇下有冇人搵我先

你tg未del

你未del lihkg

傾

感情問題?

大家呢期有冇煲劇?有乜睇緊或者其他野追緊

樓主訓左 完post

以為無人理我 走左去訓

想點傾

冇，sorry

追緊飛虎

見到馬德鐘有冇扯旗

咁啱嘅 我都del曬

清試過乜都自己一個做未？

鞭打本王

Del完好撚爽 成個世界得返自己咁

例如?

屌你沖涼屙屎屙屎呢d 唔好講

屌但係個腦又會唔知諗緊乜尻咁

我係睇新個套潛行極戰

行街睇戲打邊爐唱k

試下唔好再諗朋友 享受下一個人

行街睇戲冇難度

打邊爐我食量好少
所以pass
唱k 我五音不全
都係pass

其實都啱 嘗試緊踏出第一步
呢排考緊試 可能自己一個去大陸啲巨型cafe溫書
身在異鄉 咩都唔洗理 好似幾正

畫畫

靈感

有乜畫乜

喺我個腦到

希望你得 我都想自己去外國旅行下

吉他？

耐性

為了自己

學樂器好好呀 增值自己

為了女神

沒女神

燕姿bb

鄧麗欣

溝唔到女神

幫緊自己最愛既人解決佢同另一半既問題
不停同佢講 佢另一半只係想靜下 好快冇事

我d演技都幾好

點解

心痛你

點解要咁傷害自己呀

唔識溝女掛

收嗲啦

@平胸先正囉唔該 佢食女王

咁惡

過兩招黎